無事兒最叻係個市跌成千點先出黎

日日俾我撚到佢潛

個傻鳩唔係話熊市?

佢消失左了